paypal 收款問題

Paypal 收款係咪一定要用商業户口？ 商業户口收款個手續費好貴 個人户口有冇得收款？

有
利申：有收過

過一千hkd就唔收手續費
利申 收過

Thanks 既巴打

巴打係個人定商業？